SmarTone用屌為室內基站

Source:

連smartone都失守

咁又唔得wo

呢d室內頭係供LAA試驗用,4/5G主頻依然使用愛立信,
仲有佢已經講明LAA仲trial緊,第時換返愛立信d圓柱頭你都吹佢唔脹

你地倒不如擔心下沙中線被統一用蚑偽仲好過啦

愛立信舊個個Radio dots慢過華為Lampsite，個Radio dots仲用緊cate6 PoE同300mbps
不過Radio dots 上年尾已經升級返1Gbps同5G ready

而且Smartone根本無約定過唔用華為/只用愛立信

成班戇鳩仔一廂情願
冚家產商人梗係價低者得

以為smartone 開善堂？ on撚9

無啦無啦 咩台都係華為

間間都用，咁仲可以轉邊間？

主基站係愛立信
呢d室內小型基站仔，咩牌子都有

連登仔成日打飛機話自己嗰台用Ericsson㗎

班IDOG成日講安全 係咪個個都用數碼通

大把講普通話嘅it 9係數記個data center做野，邊有得避

認真, 基站Ericsson 都夠哂好J
依啲small cell 只係用嚟填Cover

一睇就知你唔係行內
Ericsson 成撚日過熱都好J?

係User J

同埋講英文易過普通話

其實backbone 仲有Nokia
三大之一

Ericsson D野日撚日都有伏架，D Equipment成9日都有bug
整野個UI仲垃圾過屎為丫
Ericsson我屌你老母

之前屎忽通仲牙擦擦話自己全套都係Ericsson
而家可唔可以告佢TDO？

去外國上台，係香港長期用漫遊，問題迎刃而解，骨氣係需要小小代價